[連登公投] 乞衣達洗唔洗死全家?

要 出賣backup佬、奶共、對政治隻口不提而家仲要殘體字

唔洗 搵食者犯法啊?

1:0

人地大把錢

你班連登毒撚得咀炮用條無用既撚